今年升大學想換新書包 SPI書包多唔多人用？

以前小學用左spi vision款粉紅色6年
想買番個新既升u用
想問而家大學多唔多人用spi 會唔會同人撞？
大家仲有冇其他款介紹

推

一笑奈何

咁快就知升到？

關大神咩事

Top up